U記仝人，你地到底有撚無人性？返工重要過人權？

屌你老母
聽到U記入面有個疑似大粒既人發表偉論
真係火撚滾
“反乜撚野送中丫，搞到無人手返工 阻撚住晒”

你條咁既死奴才 你知唔撚知送中條例一過
你間公司都會撤走啊
返工返撚到良知都無撚埋
人地員工唔要命咁走上街
你老母條爛鳩經理淨係係度冷嘲熱諷
你又為呢個社會做過d野撚野

你條友咁撚短視 乜撚都唔識
祝你成世做U記

以後唔撚去

有腦既唔洗做u記

不嬲都唔去U記

我地唯一可以做到既
就係要罷去所有親共既商店

我個間好支持我哋出去
本來要假紙先可以請假呢排全部唔洗
612都見到GU嘅人揸住公司名義出嚟
呢啲應該係個別一兩個仆街駁屌

日資公司係噉
返工大過一切

邊間分店
呢間嘢之前CR出名隨便跪低
大家一齊去投訴啦

g持

日資公司最驚人投訴

名呢
條友個名？
日資公司好撚驚表態

冇你都要講邊間

即刻投訴

返服務業仲講政治真係on9仔

仼你講嘅

嗰啲唔反送中嘅人，返工返到唔要份工，都幾好笑

做得u記唔通帶學識咩

開名啦

無名好難投訴

最多蝗蟲果間

海港城？

我係一位u記員工 我對你地唔住 我今日因爲返工而出唔到去 但係過去咁多日我都會出現係最前線
但奈何u記係一間日資 同埋我比啲大粒嘢mark實左一定要我返
但如果你地今晚要留守嘅 我一定會飛出黎

各位義士對唔住

新界果間

開名啦

呀屌你老母開人名同邊間鋪都好似難為你咁

大把餐廳都係咁
我fd都比人逼今日一定要番 無得揀